[另類] [D1075] 古預言研究#20 之 你仲以為120年前呀？

今天2021年3月24日

支那官媒大力讚揚 陳小春：鬼佬你仲以為120年前呀？

[member]舊帖重溫 (1-1) 請自行seach "古預言研究#X"
舊帖重溫 (1-34 END) 請自行seach "中共係咪爆左條龍脈XX"
伸延閱讀 : 哈姆太郎與伙伴研究繪本～蒼龍脈衝命運高達

炒左粉

3月兩會正式宣布遷都計劃

有提過？

搬去南面？

[url]都要經過一段軍管時期[/url]

[url]有機構舉辦特區政府施政十件大事評選頒獎典禮，林鄭作為主禮嘉賓出席喺會議展覽中心舉辦嘅活動。當佢完成致詞以及頒獎儀式之後，步出會場時竟然喺人前甩鞋喎。

但係唔似畀人踩甩鞋，而係自己無端端甩踭喎。一隻蝦肉色嘅高踭鞋就孤獨咁企喺地氈上，而林鄭嘅玉腳都被傳媒影低。當時林鄭即刻回頭一望，急急着番好隻鞋。行行下竟然搞成咁，甩晒轆喇！

堪輿學家周漢明直指領導人每個動作都有預兆，而林鄭離開場合時甩鞋，鞋即係「履」，正正代表講嘅十件事中，有一、兩樣嘢唔夠踏實、無法履行。例如係控制疫情嘅工作唔理想，「甩吓甩吓」。而林鄭係甩咗左邊隻鞋，由於「男左女右」，周話由男性負責嘅野更加有機會甩轆啊。

堪輿學家麥玲玲直言，領導人喺公開場合甩鞋，喺意頭上令大家覺得係出現波折、沙石，實在麻麻哋。今次更加喺一個有關特區施政嘅活動上甩鞋，確係有啲蝦碌、出現反差。麥玲玲亦提到，呢件事令人聯想到唔少政客跌倒嘅場面，包括全國政協副主席董建華本月初列席全國人大會議開幕式上，不慎於台上跌倒、美國總統拜登日前登上空軍一號專機時，不慎連跌3次、以至時任英國首相嘅戴卓爾夫人喺1982年訪華，於北京人民大會堂外跌倒。

幾時甩埋頭[/url]

今日無聊重睇十年 真係極唏噓

呢家香港面臨處境，比十年形容更惡劣。

十年都仲未痴線到將土改，文革搬到來香港，用最暴力手段完全清洗哂一個階層。

、

Fall of cabal 踢爆bill gate

。

巴打因為唔信中共數據，亦無國內生產經驗，好容易畀世7呢啲人誤導支共依靠大外宣取得勝利。

首先，中國出口過去9個月已經回復至貿易戰爆發前夕，數據係真實，因為而家東莞深圳工廠周圍都唔夠人開工，平均增加了10%。

至於班KOL所謂重組生產線，無十年八載都不能成事，尤其密集式生產996，只有支共奴才做得到，泰國、菲律賓、越南唔會有人陪你癲。

產業鏈我之前有講過，強如日本、台灣、泰國、越南、印度，都非常依靠支共，20年發展不是一朝一夕可以隨便搬，就攞新疆綿講，其實支共自己都唔夠綿用，所謂嘅制裁同反制其實都係做show，真實目的係各自捉拿內部二五仔

疫苗外交係指第二、三世界國家，佢哋的確只能依賴支共，G7到而家都仲係paper launch，歐盟自己都唔夠疫苗，英國美國直至現在都係照顧自己，懶理別國死活，第二、三世界國家要疫苗唔該課水，支共好好醜醜都送咗疫苗畀哥倫比亞、墨西哥、阿拉伯聯合國、埃及、印尼、柬埔寨、巴基、巴西、土耳其、菲律賓。

至於“野心”，巴打唔明白現實係殘酷，如果係良性競爭，大家為何繼續使用支共電話、鋼材、棉花？支共為何會坐大至目中無人？日本野心係控制東南亞經濟，越南和泰國爭取東亞製造業一哥，菲律賓更加係小丑一隻明勾兌暗對幹，印度更加希望取代支共成為人口紅利。呢啲都叫做良性競爭那我無話好說 可能我份人比較市儈陰沉啦

巴打首先member番先唔該。

我東莞長安鎮、深圳龍華兩邊走，細廠執咗好多但大廠已經開返晒，人就請唔到，女工更加少

[member]

樓上有人分享大陸廠房嘅情況，但係我見到片小型嘅地方廠商係完全請唔到人，點解啲人返咗鄉下唔出返嚟返工

開始審計選票

應該係依份報告
Total 廿七版
交畀國家情報總監辦公室同國會

所以俄羅斯咁大反應，夾埋白俄屯兵烏克蘭邊境，一來係舊年代理人戰爭輸佐俾火雞，想搵個出氣口。二來就係仲想對內對外都講俾人聽唔好當我係流，上次代理人戰爭輸佐只係偶然，我大俄羅斯唔係你哋西方講到咁不濟

BTW，土耳其哈里發is ready。同埋俄羅斯今次係唔可以再喺烏克蘭度輸，仲需要好乾淨咁大勝，就算俾俄國贏，如果係滲勝甚至好似阿富汗咁膠著，對俄佬來講係佢哋承受唔起的打擊，同輸佐冇分別，佢哋唔可以再輸第二次。

唐山4.3級地震 震源深度9公里 国家安全

可以share 嗎？